(google search engine) 甴近平正確玩法

一路search 甴近平其實冇用
因為好少人會用甴 黎做開頭

所以應該轉成 打個習字，就出 甴近平
e.g 習近平 甴近平

各位電腦前嘅你 識做啦？

習近平 甴近平

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

另外 手機都要做? 之前睇過auto correct 既 AI 係會track 用家改過既字 (求FC)

正如之前打楊XX出黑社會一樣

？

好少人會用甴字黎開頭

但好多人會search 習近平

係

咁唔係應該search“中國 甴近平”咩
啲人一打個“中”字就出

習近平 甴近平

Why not both

以後search野個陣 search乜都加多3個字

Search埋殘體點睇？

Google search 多啲

Google應該冇中國人用
可以唔洗住

中國 習近平 甴近平

中國 曱甴王 習近平 甴近平

習近平 曱甴王 甴近平
習氏狼條脊曱

好多人會search youtube嫁
千奇唔好洗y甴近平啊
會比外國人都見到嫁

呢個正

佢唔係話search唔到，不過用習近平開頭reach到嘅人多好多

push